屌你老母望住隻曱甴行左入我間睡房

啱啱沖完涼係廁所行出黎 跟住就見到隻曱甴慢慢咁樣行左入我間睡房 成個人呆撚左乜都無做到 跟住就諗住入去捉佢啦 點知佢唔撚見咗 點算好 屋企有冇人 好想死 仲要極撚大隻

I know that feel bro

What should i do

老豆聽日先返 一諗到隻曱甴爬張床就想死

播返首小小強

剛洗完白白更覺污糟

依家用野困住佢喺裏面 希望佢唔好爬出嚟搞鳩 我

今晚就喺入面繁殖，生番3-4百隻，聽朝就會見到個箱冧咗冇野喺入面

佢消失左呀 間房有好多雜物 大把地方比佢呢埋

屌我都試過
屌佢老味一開門見到佢入黎
好似我邀請佢咁
屌佢冇撚羞恥心

個箱冇架純粹係想用佢塞住間房個門'啦'

掂啦，慢慢推個箱出廳，貼張勿動，內有危險既紙

屌 驚到手震搞到係咁打錯字

都話佢唔係個相入面咯

屌你老母係咁打錯字

我仲衰 我間房冇開門佢都照入去

我驚佢聞到陣味之後亂咁飛咁咪仲衰

瞓你老豆間房咪得

你唔係以為一個噤樣爛鳩箱會阻到地球最強生物下話

唯有係咁

冇計 屋企又冇封箱膠紙

係咁拍啲箱之類嚇佢出黎再打撚死佢

帶定對拖鞋係身,一出黎就拍過去

你黎我屋企幫我殺撚左佢啦

佢一日唔死，佢都有機會搞9你，防火燒屋啦

試過 佢都係唔出嚟

唔想沖多次涼

好興幸屋企係德國小強

訓醒就見到有幾粒蛋生左係你身到

除咗曱甴之外真係乜都唔驚 之前係阿嫲屋企都幫佢捉過老鼠

一齊訓

屌你老母啦 積下口德啦

咁你擺黎做咩 人地識向上行架屌你

曱甴好撚多菌 困佢係你張床到爬

下邊條'啦'最闊呀嘛

我知 捉到佢之後一定換撚晒啲床單佢

渣ga

俾曱甴躝上隻腳一次你就唔會再咁驚

利申：試過

老鼠就唔得喇

樓主準備變曱甴俠

呢把野夠唔夠殺佢？

唔試唔知既

佢會係你房既某處暗角繁殖

單性繁殖咁犀利?

試過訓覺比小強懶過塊面，依啲算得係咩

啱啱入房諗住捉佢 都係搵唔到 今次仆街了

認真攞嘢拍一定冇手捉咁準
樓主我勸你都係笠定幾個膠袋喺手準備生擒啦
完事後反轉個膠袋打個結就搞掂

搵到佢先得架

下次見到佢 即刻執起對人字拖 好似打樁咁拍 拍勁佢
仲要問佢 妥唔妥啊 妥唔妥啊

又可以整小強育成計劃

Live左 殺埋先訓啦

再唔係攞定枝清潔噴劑一見佢出黎就對住佢噴, 佢哋掂到油同水會郁得冇咁快, 同時你就可以KO佢

瞓廳囉

有咩比見到小強更加恐怖
...

發明小強唔見咗

俾佢搵到個靚竇，一晚夠佢生幾十粒蛋
勸你快d搞店佢

唔好嚇我啦

試吓啦

樓主間房有冇ps4?

更恐怖係你瞓上格床, 望住隻曱甴由一邊牆爬去你張床挨住嘅嗰邊消失左

我p.5嗰年就因為咁同我媽瞓左成個幾禮拜
頭2,3日我媽幫我瘋狂喺房噴殺蟲水, 之後俾我老豆話我我先死死地氣番自己房

Let it burn

基本上屋企有甲由喱埋左
只需要做一樣野

準備搬屋

捉起佢開個育成post

一起身個耳仔就成堆卵係入邊

不了

屌 佢真係行得慢喎 今次仆街啦

啱啱坐咗係間房5分鐘都搵唔到佢 佢係咪瞓咗

試過打打下機 揸mouse隻手無啦啦好似俾刀割左一下咁
之後就望到牆上有隻手指公咁大既強
應該係佢飛個陣對翼撞到我廿

咁佢 究竟困住咗 定 唔見咗

困住左係我間房 但係我搵唔到佢

老豆係得呢個時候先有用
平時就呀媽呀媽

怕咩

明日就會升呢識飛先再驚

識飛=大肚 你仆街了

我入到去想執嘢個陣見到隻 今晚訓廳無誤

下次果斷沖過去踩鳩佢

巴打 俾你搵到又點？ 之前我間房有隻曱甴 我拎個掃把打中咗佢 之後從此佢就消失左

點解識飛=大肚

打中都可以唔見 係咪蒸發咗

坊間傳聞，但專家解釋，飛不飛要視乎品種及天氣

啱啱明明用個蓋com住 之後叫老豆嚟打嘅時候就消失咗

I know that feeling bro

開個吸塵機吸咗佢

我係果隻個頭有達白色

大隻到咁撚明顯見到佢個頭有白色

手指公咁大隻

樓主千期唔好訓，坐定定等佢出來，一見到佢就一野滾水淋落去

利申：經常殺完曱甴都會扔佢落廁所再柯尿侮辱佢，攞佢來祭旗

+1

曱甴群體動物黎 見到一隻 話唔定已經有6.7.8隻係你屋企 過多幾日又生到幾十隻潛伏係你屋企 所以 唯今之計
放火燒屋

上次見到大大隻飛甲由
等左佢兩個鐘
之後拎兩杯滾水淋鳩佢
再加多兩杯凍水補刀

屌你算好啦
有次係廳行返房訓 行到走廊一半即刻有隻勁大隻強迎臉飛埋嚟 嚇撚到我掉頭即刻跑 最後用左勁多殺蟲水隻野先死

當你見到隻強就諗番起你仇人
幾大力你都使得出
利申鄰居出名污糟 d強成日過黎參觀 已經嚇到唔驚